拎定身分證 諗定投邊個 渣渣淋吸個印好走啦

咪咪嚒嚒阻住晒

要檢查有冇古怪
印完等乾哂摺完打開睇下有冇污糟

疑心重到

😪